1，strategy6panzheng-select.py可以写选股逻辑，自动把结果写入test.jiaoyia.com的strategyselect；
2，strategy6panzheng.py可以写建仓逻辑，把第一步的strategyselect里面的股票作为股票池，然后对这些股票进行逻辑判断来建仓和出仓；
3，结果数据可以在test.jiaoyia.com里面看到，并可以看到统计结果和胜率判断等